[重要]《禁蒙面法推動組》記者會之前個蒙面法投票一定要谷爆佢

屌奶星原來班共狗收撚到晒風
屌你老母快撚D同我投